黃店晚餐 牛油果沙律、卡邦尼意粉

本身對呢間cafe無乜期望,就腳入去試下
覺得都算係有心機整

牛油果沙律用料唔差,開胃
有香脆既合桃,令配搭無咁單調

幾十蚊一碟意料唔期望有西餐手打意粉質素
都係港式啲既風格
但佢至少都做到軟硬適中
入味得黎唔會碟底成灘汁好濕咁
意粉似係有炒過

出面食個港式西餐都過百
感覺呢度好似更化算

牛油果花
地址please

地址

牛油果十分好

牛油果碟呀d蕃茄有d畫蛇添足

是咪留白？

提子先肉酸

求地址

似係BYOB COFFEE ROASTER
利申 琴日食左 好食

冇餐廳名
玩野呀

BYOB COFFEE ROASTER

ok la

非常好！！！！

牛油果花已經值回票價

好撚吸引
不過屯門太撚遠

哈哈
我麻甩佬一名真係唔識評點先靚
幾十蚊一份港式西餐唔鳩整,味道正路
我收貨㗎喇
最接受唔到港式西餐收高檔價

無錯

味道可接受
坐得都舒服
幾十蚊一份無投訴呀

先唔講靚唔靚
咁收得唔貴都肯花心機
誠意都ok吖

不嬲是日午晚餐都無直接開名

牛油果花砌得好靚喎

朵花很靚

始終唔係專業西餐
無必要專登入去食
但係就算唔分黃藍
同區黎講都算ok

靚唔靚呢樣野係俾你地女人睇
唔係俾我睇